Вот так примерно выглядит плейлист
#EXTM3U
#EXT-X-VERSION:4
#EXT-X-TARGETDURATION:10
#EXT-X-MEDIA-SEQUENCE:0
#EXTINF:10,
/file.mp3

у объектов плейлиста есть соответствующие свойста : 
TargetDuration - макс длина чанка
MediaSequence - параметр, который нужно инкрементить при каждом изменении плейлиста
и есть очередь из Segment-ов

#EXTINF:10,
/file.mp3

вот это сегмент
У него есть свойство FileName, в данном случае /file.mp3
и Duration - тут 10.

после каждого вызова метода PlayTrack(string filename) у нас запускается таймер по длине файла(пока что просто 12, т.к. все файлы примерно в одну длину)
когда таймер истекает, мы запрашиваем ссылку на текущий файл и снова вызываем метод PlayTrack().
метод PlayTrack(string filename) инкрементит mediasequence и перезаписывает в очередь файл, который ему в аргументе передается. 
